##Projeto Springboot-clientes

O projeto consistem 2 partes: o backend springboot-campanha e springboot-clientes.

#####- Clientes possui a insercao de novos clientes consumindo o servico de campanhas.
#####


#####- Realizado apenas teste unitario com Mock em objetos, fico devendo cenarios com Jmeter.
